港媽真係無常識

同個細路講，地鐵唔比拎氫氣球因爲會整壞訊號
其實你唔識都唔好鳩吹
教蠢哂啲仔女比人笑炸

MTR訊號系統就係咁垃圾

Ps，聽人講真正係因為一氧化二氫加光合作用產生核分裂令到人生癌

咁都加密

你呢個聽番黎既常識都幾準確下
應該可以用黎教仔

其實點解？

氣球甩手隊冧條架空電纜

自己諗下氫氣係乜
Btw，而家用氦氣